其實點解淨係多謝張超雄？

點都諗唔通一個垃圾會議員可以有咁大影響力，主宰晒啲南亞人係香港嘅命運。

南亞人嚟香港定居主要都應該主要係用酷刑聲請/家庭團聚呢兩個途徑

經呢兩個途徑嘅申請成功與否，決定權根本係係正苦到。

本身係制度問題，而張超雄只係呢個制度下嘅一粒大少少嘅微塵。

點解一路都冇人講制度問題，例如啲酷刑聲請唔好拖咁長嚟查，家庭團聚要考移民試+俾錢申請visa

英國皇妃Meghan 都要考入藉試同俾錢申請visa, 係香港先係無掩雞龍咁。

單程證審批權俾贏國摙住春袋但起碼都有人會講，南亞人問題根本就無提過個制度係出現好大嘅漏洞。

一味多謝張超雄，有撚用？

負評嘅出嚟講兩句

好多南亞係中國政府逼香港收

其實張超雄有講

佢絕對係錯

但真正兇手，連登仔成日選擇性失明

唔鬧中共放人落來
唔鬧immi把關不力
只怪佢地口中既難民之父
得連登仔做得到

佢有冇份幫手為班蝻拎福利？

香港驚察都好慘
明明中共先係始作俑者
我以後都唔反差佬了

香港有三萬個有槍有炮既張超雄？

講中了

一句講晒，幫中共做野既人，都唔會係好人。

同人質被殺責怪警察醫護人員救唔到人一樣
實際殺人者係犯罪嘅人

有公權力既立法會議員
唔優先幫助香港人
而系幫南亞人
講得通咩

中國人就係對人唔對事
佢地唔會理件事本質係點樣，佢只會聽到部分或睇到部分就當係事實嘅全部

佢係優先幫香港人
不過媒體鍾意放大佢唔係幫香港人嘅事

製造稻草人

玩能完架啦
全世界都怕既人放咁多入嚟開枝散葉

希望大家可以做個識分清是非嘅中學雞

咁點解話起難民營嗰時成班泛民投反對票??
屌你老未，所以而家咪比班垃圾呀差周街走囉

無錯 仲要多謝一班建制派同一班泛民主派
無佢地點會成事呀

槍打出頭鳥啫，大把人做緊難民服務又唔多出名咪冇人屌。

槍打出頭鳥，屌大聲個個都冇屌錯佢啫

最搞笑嗰時係民建聯同葉劉班建制派出嚟講要起難民營困住班呀差
咁你話張超雄抵唔抵屌

比正評班人去晒邊

首惡

有無投票紀錄睇?

建制派有心做既野，飯民會阻到？
廿三條宜家都係過半數就立得，唔駛三分之二
咁點解最後無你口中既集中營誕生呀？

中共、入境處：主謀
難民之父：幫兇
笑連登仔用九分既力打幫兇，一分既力打主謀姐
所以樓主個topic都話"淨係"

用十分既力去撞中共 咁又點

咪依舊周街南亞佬，中共港共建制狗樂見
佢地睇中張超雄左膠心場一定會幫弱群出聲
借佢過矯搵佢食哂呃港豬一流

酷刑聲請點解入境處唔加快既審批程序？
paper works姐，佢有心搞唔識請多D ACO/CA？
根本就專登dum波鐘

你知香港幾多人轉移視線
啲新聞/ 報紙又日日洗人腦
講講下好多人當真
因為「容易選擇」
之前都有個post 講左啦

其實點解樓主要幫張超雄洗白？
不如話土共迫張超雄幫蝻亞人爭取福利啦
其實係土共向香港輸入蝻 不過你唔知姐

咁點解樓主有講政府都有份甚至係元兇
點解你又唔講

都係支共支港輸入蝻亞

垃圾一件

要屌就屌入境處處長大力啲啦

唔係選擇性失明， 係五毛配合國策啫，
支那國策深圳邊防狂放南亞人非洲人黎香港搞亂香港借機令香港退出聯合國酷刑公約， 退唔到都可以用黎踩民主派議員

因為打張超雄依個稻草人無後果

O記破越南人蛇集團 動員逾50人西貢拘捕12人
2018/5/23

轉移視線， 大部份係經深圳偷渡， 搭飛機果d即刻原機送返去

係荒山野嶺/離島整個營地俾佢地好似啲弱智咁入下餐具包三餐咪算囉 最多整多幾部電腦俾佢地上網

689一早話退出酷刑公約，泛民阻住哂

啱啱想講

蝻vs蝗， 我寧願要蝗

咁就叫幫張超雄洗白
你係咪入境到做？幫政權洗白？

屌泛民係最易既

最話得事既係港共政府，但你屌佢無用呀，人地唔係同市民負責

行政會議同立法會操控生死大權係保皇狗，但你屌佢無用呀，人地大部分唔係靠選民選入去，一係就有鐵票有藍絲護航

所以屌完最有反應既就係靠市民選票既泛民

大家覺得屌完佢，唱衰佢，令佢下次選唔到，就係勝利。反正政府官員，保皇議員，你屌極都唔走

所以所有蝻既問題就屌難民之父
所有大口狗粗暴剪布更改議事規則，就屌白頭佬

咁樣算唔算精神勝利法

你見呢年幾兩年不斷有人翻炒呢個議題
就連有關SSP PO都密到差唔到一個星期幾個
好難唔去想象有班人有agenda 咁去攻擊某一部分人
2019年有mud大事 相信大家都知

說穿了

其實係乜？可否講清楚些

點解關中國事？可唔可以講多d

支那國點樣迫香港收?

係邊班賤種一直幫人r身分證
係邊個成功dq 公屋/綜援的居住年期

咪就係飯民

派議助狗洗post無用

掟晒入船民營, 先慢慢甄別啦,
唔係難民就遣返啦!

係張超雄話唔可以船民營, 話唔人道乜乜物

係要簽紙比佢地周圍走, 又做黑幫, 又姦又打喎

張超雄唔禁制投票呀嘛

係咪要拿個投票紀錄出黎屌呀?

張超雄條仆街走左出去唔投票呀

個議案表決之前, 張超雄有修正案架, 到原議案表決時佢唔投, 走左出去呀

佢當日係立法會架

屌你老母, 係咪學支那人, 博人唔CHECK, 博人唔識CHECK呀？

164頁:

這公約被濫用，已經是眾所周知的事實。所以，對於毛孟靜議員和張超雄議員兩位的修正案，他們將原議案的措辭完全刪去，我們是極之不同意的, 尤其是毛孟靜議員的修正案的措施。她作為九龍西選區的議員，包括油麻地及深水埗，我不知道她究竟有多少個晚上曾在這兩個相對貧困的社區出入。這些地區深夜時分有很多非本地人士留連，令到當區的治安嚴重惡化。所以，我們認為對於真正需要申請聲請的人士，我們一定要協助。但是，濫用的人士，我們一定要予以打擊，這樣做才對申請人公道，對香港市民公道。

我都覺得係想迫你退出聯合國酷刑公約, 你唔退我就唔會理

175頁:

張超雄議員：...主席，我覺得我們首先要承認，這個世界的確存在難民。很多人並非因為家園有戰亂而成為難民，而是基於身份、信念、宗教或過去的工作遭受迫害，人身安全受到威脅。香港是一個國際都會。如果這些人來港尋求庇護......雖然香港沒有簽署有關難民的公約，但很多法庭案例告訴我們，對於到來尋求庇護的人，特區政府是有不可逃避的責任。

放晒入船民營咪得囉

英治政府時已經係咁架啦, 點解唔得呀? 張超雄講兩句?

英治政府時已經係咁架啦

啲人話英治果陣港督都係委任, 特首唔使直選, 你會唔會同意?

張超雄係想令香港變歐洲, 狂增確立率, 令所蝻入境都確立做難民居留！

175頁:

一些尊貴的議員指出，在香港，獲確立為難民的比率不足 1%，證明 99%以上都是"假難民"。去年，立法會秘書處擬備了一份"選定地方處理免遣返聲請的措施"的資料便覽，比較了香港、澳洲、英國及德國的情況。讓我們看看確立率。香港的確立率是不足 1%。至於澳洲，乘坐飛機入境的申請人的確立率為 33%，經水路入境的申請人的確立率為 68%。主席，這份資料便覽是秘書處擬備的。在 2014 年，英國的確立率為 41%，德國則為 42%，當時歐洲尚未出現災難性的難民危機。我相信現時的確立率會更高，可能達九成以上。主席，為甚麼其他國家的確立率是四成至六成，但我們則不足 1%？究竟來港的難民是否全是 "假難民 "？我們有甚麼證據證明這些人只是欺騙香港，不會欺騙澳洲、德國、英國呢？究竟是我們的制度失敗，還是我們只是吸引"假難民"到來呢？

你都白痴既

船民營係合理架嘛, 有乜唔合理呀?

因為而家係 習近平政府 唔係英治
係中治 夠膽你就插 習近平

屌你老母, 你唔黎咪得囉,
香港後生仔都無屋買到黎住, 仲要為你班蝻諗你有無得住？你唔好黎, 咪係你自己國家住飽佢囉！

176頁：

張超雄：....我請她看看政府是如何對待難民：他們獲 1,500 元租金津貼、1,200 元食物券，以及二三百元用以支付交通費及雜費。主要的原則是"無錢過手"。我們絕對不會容許機制被濫用。不過，他們在香港是否過着很好的生活，受到人道對待呢？我請梁美芬議員或其他建制派議員試一試，每月花 1,500 元租地方住，以及花 1,200 元作為膳食之用。這根本是沒有可能的。我認識多位來港多年的申請庇護者。政府不准他們工作，他們沒有入息，每月便是依賴那微量的津貼過活 。

習豬頭

習近平 :我就係放夠一百萬難民去香港
夠膽就插我

香港既難民確立率係不足 1%

入境處已經係狂頂啦

屌你老母張超雄, 話想確立率同歐洲睇齊, 去到40%

係咪癲架你老母？

張超雄D議助係度洗白?

博人唔識CHECK立法會紀錄呀？

每隻字都錄音架屌你班臭閪！

中共係大奸大惡，泛民係二五仔、勢利小人。
你話連登仔會集中火力屌邊個先

你而家係argue緊合唔合理咩? 你而家好似話英治果陣係咁, 所以就係合理喎.

咁習近平係咩

你睇下班人發言時間

同一時間去唱好

就算你話高永文, 都有彈有讚

飯民次次一到選舉都搵殭屍acc狂刷like